傑志職員配偶確診武漢肺炎 該名職員未有遵守家居隔離 全隊須病毒檢測及隔離

傑志有職員配偶初步確診新冠肺炎 全軍將接受檢測

傑志公布，一名職員的配偶早前曾離港工作，並於3月18日返港，儘管球會規定若員工有家屬從外地回港，需作申報、員工亦要進行家居隔離，惟該名職員未有遵守。結果，其從外地返港的配偶經病毒檢測後，今午初步確診新冠肺炎。

傑志續指，在醫學團隊指示下，所有球隊職球員及賽馬會傑志中心員工均須立刻展開家居隔離，並接受病毒檢測，預計星期三下午會有測試結果。據知該名職員為一名教練團成員，有來自其他球會、近日曾接觸這名教練的球員表示擔心。

朱sir？

惟該名職員未有遵守
係咪屍碎？條友連口罩都唔識戴

主教練及足球總監：朱志光
副足球總監：梁志榮
顧問：施利施高域
助教 : 盧比度
助教 : 金東進
守門員教練 : 羅拔圖
體能教練 : 裴鋕垣
訓練員 : 尹東憲

傑志指暫未決定有否處分

原來連申報都冇, 即係確診左先講?

該名職員未有申報及家居隔離

唔怪得撕碎比人雞

YES

Jessica

理文應該冇事? 希望...

傑志職員的配偶早前曾離港工作，並於3月18日返港

2020-03-18 理文 2-1 傑志

似外籍

富力球迷：平常心啦

傑志係狗，職員都係狗

傑志3月18日後仍有繼續在訓練中心操練
而另一支球隊和富大埔據稱亦有在19至21日期間在傑志中心操練

傑志直至23日政府下令關閉私人遊樂場地的會所後，會方才叫停訓練，如今隨着這宗個案，傑志隨即宣布場地關閉。

佢哋真係有資格咁講，就算今年拎唔到下年都好大機會
尤其呢半年咁多事好多港超老細都蝕唔少

炒啦，成個球壇永不取錄

唔公佈邊個